雲桂香譚仔 米線界一哥之爭

雲桂香 = 正評
譚仔 =負評

我覺得旺角間香格里拉同太子果間川味定川乜都好食過雲桂香譚仔

香格里拉唔係執左咩

執左 但好好食

.
唔好咁大聲
本身已經要排隊等位

你當藍記流架?

川味 巴打識貨

沙爹